突發，朱經緯上訴失敗繼續服刑

得嗰三個月

扑一棍就三個月算係咁啦

死監躉

上訴失敗都冇得加監

無得追返啲糧？仲俾佢退休真係好